電視見到叫緊全世界番屋企了

太好了

利申：核彈火箭炮都唔割

你肯走同叫人走，今日就贏

個人冇事至做到世界冠軍㗎嗎

全世界 一齊走,返屋企

肯叫唔一定全部人都肯走
次次都係咁

返屋企啦

聽到了

班人依然留係度

一齊學識收放自如

屋企要人！

屋企要人

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

防暴就快出場, 跪求大家返屋企

今日冇事發生先係真正完勝
全世界都睇住!

呢次清場送人頭就唔撚抵喇

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

返屋企
食飯

推撚爆佢呀！

利申：核彈火箭炮都唔割

又唔係沖又唔係走其實做乜鳩

無撚錯喇

推

push

全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企

一出又捉d靚妺，唉

基本上有部分走緊…要大力推呀

夏愨道馬路d人都冇撚少過，仆你個街走啦

叫完就走得架啦 唔好淨係叫唔走

好似仲有好多未走

手足!你以為金鐘真的有那麼多人嗎？
其實全部都是黑警扮的鬼，
不然你返屋企睇直播看清楚。

今晚睇英超

幫手叫人番屋企

咁應該係大陸仔
因為唔識廣東話

屋企要人！屋企要人！屋企要人！

全世界！返屋企！

返屋企！

走啦屌
唔明留係到做咩
上曬腦

返去屌警嫂啦。勿戀戰。

全世界 返屋企

返屋企啊

睇緊直播
喊到聲嘶力竭
多謝巴打

根本就係成班人自high鳩坐hea時間

走啦

返屋企洗腳啦

低能。要死返屋低死。玩乜春慶祝on9

屌你老母
返屋企唔得咩

全世界！番屋企！

返屋企沖涼，快

唉，做緊乜鳩啊，返屋企啦屌

可以準備去狗屋慶祝出黎既目的都未搞清楚

返屋企睇巢皮腳喇喂

現場手足一人夾走一個得唔得

佢老母 有時真係覺得捉鳩晒尼班無腦未必係壞事

走啦 唔好跟住班鬼既劇本黎玩

快d走！

唉 喺金鐘 係真正手足就唔該快走。

唔割蓆，返屋企好嘛？

返屋企

民陣已宣布831去中聯辦
有12日俾港共回應五大訴求

今晚留力，一次咁多，就一次。
831舞台更大，目標更明確，你懂的。

無人理呢可惜

肯走未？

祝佢地快d死
今日幫女義士叫還眼佢地係度慶祝？

快啲走啦！！劇本寫好哂而家係爭演員
唔好咁蠢豬去做演員啦喂

有冇人/有friends 係現場

手足快啲走
然後祈禱對家清場扑鳩自己友

屌 真係前面嘅等後面走 後面嘅等前面走

由得佢地死，政府最開心

好多人好八卦

From my adult friend
（不代表個人意見但認為值得深思）

如果認識有人在前線，請呼籲前線抗爭者離開。不是相信前線判斷與否的問題，今天流水式集會的意義是和理非assemble。和理非一直包容支持前線，今日前線又可否專重和理非的意願，讓全世界看見170萬人集結仍可不流血不被捕？讓全世界看見機場事件是我們處理不完善，但我們知錯了，我們仍是當初善良的香港人？只是一天，不要讓170萬人在風雨中的努力付諸流水。前線能做到嗎？

今日營養目標已經達成，
行完就返屋企喇
冇下場

現場朋友夾走手足去飲杯嘢食個飯啦!!!

消費成個運動

水炮車

屌真係好撚炆
係鬼既個班我屌你全家十八代

Pls go home

屌，膠化成個運動